國指增至50隻 10紅籌民企獲納入

700 941

又宣布但又唔公佈

股價唔可以太過波動

992必入

博得過